(突發) 好撚多克警

香港機場站好撚多犬上車去緊上環

推

推到俾其他巴打見到

push

入上環同西環所有路都封晒

推到其他人見到

Full gear起碼5架豬籠車

推呀